召集連登有打羽毛波既巴絲

好似冇人開過，不如係連登開返個羽毛球集中post
盡量乜鳩都post下啦
港隊學界分齡中銀球拍波鞋

其實youtube都唔難搵到港隊既比賽片段，不過都貼下link重溫下鄧俊文謝影雪大馬大師賽贏波之路

首圈 對印尼組合 suwardi susanto

16強 對khrishnan 沙旺特
搵唔到link

8強 對大馬 陳炳順 吳柳螢

4強 對大馬 吳順發 賴潔敏

決賽 對支那隊鄭思維黃雅瓊

好耐之前join過舊登既羽毛球活動，有男有女，正正常常，個個都話係入門練波，自己都叫做開運動但老實講句好少打and冇乜技術，入到去同佢地打，個個都幾友善但出手好似世界級咁，打左一兩次自己都想揾窿捐，就冇再去

又join過香討d新手練習團，諗住做下運動
有年輕有阿叔，計晒分跟足rule....但一開始就比個阿叔話，話我拎拍姿勢怪，企錯位，練習團好似變左專業教練咁，我都明跟得佢地多會有改善，但我本身諗住輕鬆做下運動就算

羽毛球算係實力分野最大既運動
就算本身有做開運動，如果冇學過既話，都冇可能同到有學過波既對打
所以對巴打黎講佢地d出手好似世界級，但係佢地可能真係入門練波
如果巴打當做下運動，又唔使太在意

不過香討有少部分阿叔又係幾閪下，打到幾球靚波就當正自己大師傅咁指指點點

我都冇學過羽毛球
純自我流

學界俾人炒過21蛋 依家仲有陰影

此post 係純傾定會約出尼打？？

victor對新鞋好靚

個post主要傾計啦，出面大把約戰post，傾計反而冇乜點見過

輸輸下就慣

push

睇d印尼佬打球好正 依家Kevin sanjaya果pair好好睇

都唔知d反應點練返黎

好勁但唔好睇 次次個rally都好短

有冇排球撚出嚟玩下

i know that feel bro

睇男雙就係要睇力量，速度
如果想睇技術，睇女單重好

推

樓主用緊咩拍

打過好多枝，最尾都係打返arc 10

姐係比我揀我會中意睇 傅張李柳果啲比賽多d
純粹個人口味

想搵人一齊打..有打開不過唔勁

我都係

搞團啦

我反而覺得好多香討大叔姿勢好怪

好多都擊球點低

高遠殺吊完全係三個動作

其實正常既，踢波你技術好粗糙但你有無限體能咁跑，你都玩得到

羽毛球就球速太快，無學過點發力或者唔跟球路打既話，會令你拍擋唔知點接波

同埋而家太多炒場狗同商業化開場，又有一堆教會同教練要場，仲要同排球同籃球爭，場唔多情況下人地想認真打都合理（雖然我都覺香討好多閪面佬）

same 想搵人一齊打

誇張d講

羽毛球無學過出去可能兩板都打唔到

人地高波又係回半場燒味
人地吊波又係回半場燒味
人地殺波既話回都回唔到

我記得最勁果次都係比人炒同炒人21:6

有冇D年紀大少少既一齊打呀?
有興趣留個TG
多數荃灣九龍打波

香討睇咩級啦，初中既大叔都係靠經驗同死力，無正統既意識，有長時間學過既都去左打中級

老嘢

大家打開咩波？ultimate幾好打，雖然貴貴地，不過幾耐用，有冇d仲抵打

幾個月冇打留個名先
之前入過個wtsapp gp,個個話新手,點知又港青又u team咁
好彩中學拎過下學界獎先打到2下咋

Supreme 都幾好，舊波仲可以拎黎練，classic或以下我就覺得唔太抵打

學界攞過獎都唔係新手啦ma

有冇巴絲打有報雙打聯賽

有

有，輸左

呢度啲巴打個個都好勁。

未打

收到風，個個都港青仔

有冇人打開元朗

打咩grade

係香港冇grade, fd搵我打E

一星期打一兩次 但成日唔夠氣
利申廿零歲廢青

無對手，好悶

羽毛球呢樣運動真係好正
返左工都接近0運動咁濟
邊到有谷可以入 得閒做下運動
利申：元天屯

跑步練體能

我知元天屯有GROUP
巴打有興可以留個TELEGRAM

可以睇下台灣楊博涵果pair 完全係用生命值硬接

lm

打過幾場好波 但未上到一線 未係準決賽常客

大家點睇港隊
我見近年港隊混雙發展得幾好，都算係出過2 pair世界一線既組合，但係其餘4項就好似冇乜成績咁

劉明，希望搞團

男單都唔錯

伍家朗冇乜成績

sor,用冇乜成績好似over左

伍家朗
黃永麒
李卓耀
算唔錯

但始終男單競爭好大
入到8/16強其實已經好好

港隊真係勁左好多

當年得一個黑妹

巴打去邊間買拍拉線?

觀塘奧林

巴打 我有興趣啊

重有魏楠都幾勁

唔該哂

個個group都話新手
出到黎就俾人屈

打波姐 想打死人咩

楠叔係有技術, 早兩三年打林丹林宗偉都唔會落下風, 佢正手開波同殺d 準到痴線既波真係型

但係佢唔穩定真係打咁多年淨拎得幾個2/3獎

lm 約戰羽毛球

以前睇佢打中銀，覺得佢打得好型
最憎胡贇

Lm:

元屯天

呢樣真
打到就訓著
奧運比伍家朗打好過啦

左左配出線印尼賽次圈

大馬羽毛球大師賽剛落幕，印尼大師賽戰幔即起，港隊三對混雙組合僅得鄧俊文/謝影雪（圖）以21:12、21:19擊敗法國組合出線次圈。其他港將會於今日登場，包括男單代表伍家朗和黃永棋、女單張雁宜、男雙組合李晉熙/鄧俊文等。

鄧謝
光頭仔夾鄧俊文好似都有d睇頭

伍家朗上屆有打呀
2局都輸少少比孫玄虎
胡贇就比周天成炒

兼項chur撚死鄧俊文

樓主係咪跟非凡練波架

邊個係非凡

得返1 pair混雙入次圈

戰鬥民族淆底棄戰 鄧謝直入8強
下場對返手下敗將鄭思維黃雅瓊

留名先，唔識點留TG

有打開 留名先

其實鄭真係屈機，可惜夾咗黃

會唔會出到嚟又成班後生

我廿幾嫁咋

唔知下年有冇機會夾返陳清晨

有冇好球會推介 唔好太多練波打下game 水平又唔太低

冇乜練波，多game打，水平高
應該得比錢請人打波果幾間岩你要求

arc10真係好好打

拆夥先係好事,事實證明冬菇頭齋打女單穩定左,
鄭生同黃雅瓊拍檔唔算冇成績交貨,加上混雙宜家競爭又唔大,冇必要再調動,俾d時間佢地夾下仲好
btw,黃雅瓊都幾正

講靚一定係gronya Somerville

我鍾意亞洲人多d

真人還好其實 成日見到

想做下運動 唔叻

lm 元屯天

成日見到

打比賽會見到 Melb人

真人重靚？